其實依家啲服務業都幾勤力

十號風球啲戲院、餐聽都仲會開